新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

消息稱，酷刑之下，這批年輕人全部認罪，但警方仍不被准許他們打電話與家人聯絡。一名送醫的示威者說，被捕時他被警察以警棍毆打，在新屋嶺期間，不准許見律師，送至北區醫院才得見面一次，再要求見律師遭到拒絕。
—————————————————————————————————————

呢單野一定要比全世界知，如果唔係黎緊仲有無數手足被狗屈打成招！！！！
英文文宣求下你地，用幾十個手足條命換呢個核彈返黎求下你地及動登報！！！

救下大家

推，唔可以放棄任何一個，推到黑警係不誠實證人

醫療報告或可推翻罪名

推, 求文宣高手

用幾十個手足條命換呢個核彈返黎求下你地發動登報

推

呢單野一定要比全世界知，如果唔係黎緊仲有無數手足被狗屈打成招！！！！
英文文宣求下你地，用幾十個手足條命換呢個核彈返黎求下你地及動登報

屌 大紀元嚟架屌你老母

大紀元。。要多個source好d

大紀元

推 屈打成招

大紀元有問題？

點解爆黎爆去, 都係北區醫院既?

Hong Kong Police launches 10 hotlines for ‘report of violence’ through Whatsapp today. The hotline only allows online conversations. It's criticized by citizens that the hotline is the replication of ‘to criticize and judge’ during Cultural Revolution which is another kind of white terror.

消息稱

大紀元都可信過黑警

只要佢話係酷刑下被逼認罪 我估有得打

香港唔係日本
認過罪唔代表一定入

恐怖分子黎

記者或者傳媒唔會用大紀元做source

p

又核彈咪再打飛機啦好嗎？清醒啦

Pish

嚴刑逼供屌你老母屌埋你老豆

push

中共=地球腫瘤ge文宣. 一齊spread開去！！！！！！！！！！！！！！！

San Uk Ling Detentions Camp

一定要推 被人砌生豬肉

佢成日吹好大
同tvb相反
Tvb吹中國成最大贏家
佢吹中國最大輸家

明明新屋領係大野 冇乜人理

唔知真定假..推左先

成身傷 罷明屈打成招

當時人唔出黎講好難當真
唔想集體炒車減少連登誠信

真事，好耐之前醫護爆料已經講過
但呢啲情況律師唔係有得推翻？

cls

仆街，等制裁！

事實既野有咩問題

佢地真係好慘
被人屈打成招

屌佢老母

推啊

其中一名年輕人脊椎受壓，並有失禁情況，懷疑遭人濫用私刑。
痴撚線
新屋嶺慘劇必須長期置頂呀！！！！！！

推。

用咗五年去教育抗爭者
結果都係向差佬認罪
講咗二百萬次
認罪係上庭同個官認
唔係同差佬認
响差館乜都唔使講
佢有佢告
你有你打官司

Push

食屎狗
咁樣叫維護法治呀

仆街黑警

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

屈打成招

唔止屈打，係虐打

[正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

繼續自推

痴線。

大紀元十次有八次係 老作 小心炒車

屌佢老母，屈打成招啊

【我屌！】【轉載自壹周刊】新屋嶺被捕者受採訪 同集中營有咩分別？

快d入黎推正經po

打撚到骨折
你講緊係輕鬆

求下有心人幫手，小弟無能

屌p牌推唔到

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

大紀元唔用得，咪傻

612 721 811 831

上到法院推翻認罪，再要清楚講出俾打情況

勇武手足都被迫到認，諗下班仆街做過啲咩

屌

721
811
831

因為新屋嶺起北區囉 唔同有起事仲車去港島瑪麗呀？

大紀元黎，咪跟咁貼住

真係要全世界登報

屌你老母推

大紀元根本就係文匯大公之流
咁都好信

推一定要比全世界知

如果大紀元既報導係可靠
chinazi應該一早滅左國

推咗先

救人

究竟打到一個人幾接近死亡邊緣
先會走去認罪

推到爆

9.15 民陣遊行
_________________
我無野講 我要見律師

屌你地班死黑警

2019香港嚴刑逼供，就算你唔係都打到你認自己係暴動

pish

佢地先係真英雄

P牌推唔到POST
麻煩各位巴打入去幫手推

facebook最近有個好on9既風氣

fuc popo

求登報，即夾錢

屈打成招呀。咪玩啦。受過訓練都未必頂到。

求下你地推 求下你地唔好傳d 垃圾fake news 求下你地唔好當義士condom

Tui

以佢地傷到咁，乜你仲覺得我冇野講有用？
我願寧佢地認罪好過被消失⋯

推啊
我知好無力，但都要推畀多啲人知

推
上到法庭係咪可以唔認口供
比人打既口供並唔係係公義情況下得到

登報冇撚用架，試下其他方法啦

估唔到同古代中國係一樣
中國人係冇進步過

推丫

what can we do?

要求義士！！佢地唔係condom！！

Push!

推！！屈打成招 一定比人砌生豬肉

略盡綿力一推

要救義士！！佢地唔係condom！！

屌你老母死黑警
一定你地屋企人受返

拎大紀元出嚟你真係好難叫人做嘢

唔好放棄呀

大紀元其實同環球時報民人報之流係冇分別，只係大家立場唔同

放心喎 有曬醫療報告 一定告唔入 不過比人打就一定要報仇

推！！！！

唔係唔想幫義士
但係出自大紀元把口又真係...

手足條命嚟架，推!

敵人嘅敵人就係朋友

推 救下佢地離開地獄

推 透過施予酷刑而獲得既口供係唔！可！以！呈！堂！架！你班黑警落地獄啦

大紀元唔太信
但我相信新屋嶺班手足一定好痛苦
推

推呀！！！

依啲po就沉勁快
快推上水

推呀屌

公海 -> 連登 -> HK01 -> 大紀元 -> 連登

呢個係上個月既30人全部骨折傳聞黎

呢兩日又再翻炒返同一個傳聞出嚟

Hong Kong Free Press?

真，推唔到都要推

一定要做英文文宣阿，
唔好放棄阿

731

721

屈打成招 痴線

大紀元都有人信
香港果然變左好多

咪撚炒車先 大紀元wo ching

一舊屎同兩舊屎既分別

上到庭可以同官講話自己被屈打成招

唔得就告上高院，等陪審團決定

係佢報導既一樣有偏頗,唔可以盡信

呢粒核彈都唔推？
而且現代酷刑可以接受咩？

黑警全家不得好死，死無全屍！

超級有問題
作故多過採訪

香港人變猶太人

Sad

求文宣高手！！

公平咩

P牌想推

依家連法官都未必係自己友

我覺得登報點都要做一次
呢啲嘢有哂醫生護士同埋手足證實， 向全世界講一次係完全冇問題

大紀元係反共版大公報

所以大家記申請做陪審員，申請程序好簡單，只需要
1.申請信
2.填好ROP-18 form:

3.學歷證明

就算你唔想做
都傳俾你身邊

推左先,但始終大紀元要小心睇路

推，係時候醒啦港豬

推推推

推 好撚賤

驚炒車都係要推 入面兄弟受傷係事實

diu

唉 點解要認罪

我唔信會認罪仲要全部

若迫認罪，可以唔算㗎喎

極懷疑狗屈打成招，有高度可信性

唉屌

推！

屈打成招，推

一個都不能少

推推推 屌你老母

Diu

係屈打成招㗎

推！救義士啊！！

推，大力推

唔可以白廢義士嘅傷
香港人只許贏！

個term 叫刑求

因為傳左好多次北區，照道理北區有好多義士被困
北區醫院又唔大，如果真係遭受酷刑
無咩理由一張圖/醫生護士出黎集會都無

唔係話幫警察
而係呢類消息太過不可求證

屌你老母死黑警

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

一定要救！文宣請推上國際 香港正面臨人道危機

召喚法律ｊｊ

we need fact check sin

要告到班狗仆街
唔好辜負義士嘅羲犧牲

。

我知一定打到仆街 呢個公認
但打到認罪呢點要睇定啲先

點樣可以幫到手呀?

CLS
認咗之後打唔打得甩?
而家一定冇証據指控班狗屈打成招

救決手足

推呀!!!!!!!!!!

雖然我覺得屈打成招係會存在
但係打到全部認罪既source得大紀元同新唐人(即係同一個)
Fact check就未必做到 但得一個source 可信性有限

其實到今時今刻 我除左捐錢真係唔知點幫佢地

大力推

如果唔俾見律師係違法，點解好似仲未有人可以告到差佬？究竟係點？

等大審判日，清算黑警

Apple from a poisonous tree.

法律上唔能夠接納酷刑下嘅證供

大紀元，炒車味濃

831

玩屈打成招，屌你老母仲要班黑警係度扮正義化身，含撚啦

push ar

大紀元, 別中計

真定假都要救手足！

推......

其實真係冇律師或者議員可以幫到佢地嗎？
有幾多人入左新屋嶺真係查唔到嗎？

法律上，屈打成招下既認罪係唔計既
庭上有個程序叫 Voir Dire（案中案）去考慮疑犯的招供證據(admission)能否呈堂
法官會考慮被告招供的自願性(voluntariness)
如控方的招拱證據是以威逼利誘、恐嚇、欺詐 (Fear of prejudice or hope of advantage held out by a person in authority, Oppression, Fraud)的手法所獲得
法官也會裁定證據不能呈堂

Source:

721 811 831 新屋嶺

只要被威脅下認罪，基本上之前所講既係可以推番

推!!!

屌呀，有無人可以話我聽我可以點做

不推不是人
屈打成招 嚴刑迫供
屌你老母死黑警

可以點幫佢地

大紀元冇問題? 分分鐘比FAKE NEWS你

我地成班炒晒車都似...

全部冇義氣！
割

推呀

可以點幫到佢哋
屈打成招唔計喎
屌佢老母

推！

要警察無得做證人

幫手推

CLS

我想像唔到佢地比人打到幾慘要迫認罪

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

up

推，究竟有無方法可以知入面係咩事

搞革命 比人打幾野就認罪
不如算數啦 唉

wtf?????

但首先要證明佢係威脅之下？
而家有幾多個人拉左入新屋嶺？ 求記者下次記招問

屌佢老母 一定要港共同警犬還呀

屈打成招實有,但係又點?無實證.啲手足傷成咁,可能無打過咩?

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

dllm

睇醫療報告

六月風霜呀，屈打成招呀

推！！

一定要追究新屋嶺
唔好再spin走

好撚on9 死黑狗

呢個真

叫義士上到庭唔好認罪
屈打成招去到法庭打得甩ga

各位巴打
CHECK左樓主先 好撚鬼

救下大家 唔該各位

幫就一定要幫
義士上庭時，記得同法官講自己係屈打成招、推翻所有口供、唔認罪

天滅中共，退黨保平安

推啊 文宣做嘢pls

警犬會屈佢地反抗所以受傷.

有冇其他source
大紀元真係唔係好掂
因為之前大紀現成撚日都作大
用一啲跨張字眼黎報導反共野

屌你老母

屈打成招

英文交宣, 唔該

TUI

推
常理都知無可能全部認罪啦

唔比見律師既理由係咩

頂撚住！

條五毛講野都好信.

大紀元可信過支共POPO 100倍.

救手足

屌 D律師到底有咩用
告唔返轉頭?

Dklm屈打成招咁撚明顯

POPO 日日講大話作故仔添.

Push一定要救

你咁撚樣打人 打到人認

唔撚係告得入嘛

推呀推呀 義士用命換

大家努力啲推救人post啦 唔該

推呀
黑警死全家

一向無乜用. 大狀黨咪一樣粒聲唔出.

律師有用, 胸襲點會可以告得入.

大紀元 blocked

認同 但無人受過訓練

認住再指 被嚴刑迫供 有無得打

香港人唔準喊

屌死黑警

推 義士不是condom

P牌推唔到都支持

tui

推啊屌

救救手足

PUSH!!!!

呢個傳聞既follow up，
係8月20號出左黎講係31人送院，6人嚴重

HA Secret 8月22號出左post有嘗試fact check

可以自己睇返

push 文宣組做野啦

雖然機會微
但係要推到法庭考慮警察酷刑迫供

救救義士呀

成班連登仔ON99不停推

大紀元啊大佬

推 點解仲未可以罰啲仆街黑警

對法官0信心

大紀元佢有少少唔fc習慣.....

推
要把握每個機會

唔係100%，但肯定90%，除非證明到黑警非法落口供（打程序）

手足唔好有事，無論邊方面

願榮光歸香港

幾時淪落到要睇大紀元

I see only one crime here, 酷刑罪

大紀元啊推乜撚嘢

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

好撚嬲

好心痛

捱，推大佢

唔入都唔想受到咁既對待

612 721 811 831 新屋嶺
五大訴求，缺一不可
913獅子山之路 914天水圍 915民陣大遊行

仆個臭街死黑警
到底最後有冇可能令到佢地係脫到罪?

push!!! dllm

Pish 丫 各位手足吾好放棄

Up

push by p

同大陸公安手法一撚模一樣

[嚴重警告] 對方用緊全方位核彈文宣

放啦金

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

義士

係咪只限差人
認左強姦都打返轉頭

唉 屌

Rui

屌
不推不是人

推爆佢
黑警死全家

大紀元都覺得冇問題就收皮喇
咪撚出黎做豬隊友

黑警必定有報應

外國文宣pls

721831

推，濫用私刑逼認罪

police state

推post呀

我地可以點做

新屋嶺全部義士已認罪 ＜—屬大紀元時報，小心炒車

大紀元，唔好推

推到攬炒團隊開眾籌

唔理真假推左先

重中之重 係法律上黑警係誠實可靠證人
只要佢地唔係on99夾錯口供基本人入硬
大家都知道義士係被屈打成招 但係冇證據
上庭後還押又係交比狗做 係警察國家底下佢地只會慘受牢獄之災同私刑

0*100=0

搵連仔DEL左佢, 我怕有ON9真係POST上國際

義士不是condom, 一定要救

過咗堂喇咩？咁大單嘢，主流媒體實報導㗎喎，好似暫時未聽到喎…

如果只係喺口供紙上面認咗，到過堂嘅時候係可以反口嘅，可以話屈打成招，或者黑警程序失當(例如漏講 caution statement...)

推 唔好再推911個單
今日都10號
佢要搞你點阻止
事後澄清
推正經po
815英領遊行

紅燒狗肉！

痴撚綠 好撚恐怖

咁要堅持叫佢釋放所有被捕人士啦

pushhh

黑警們 屌你老母含家產 老婆仔女世世代代為娼為奴

唔可以放棄每個義士

打狗救人

推 一個都不能少

加多個訴求, 拆左新屋嶺, 得唔得?

要人要人！最後6日！廣東話要你救！！鍵戰快啲入嚟！

推到救到手足

推爆佢 唔可以俾班仆街黑警為所欲為！！

推呀屌！義士唔撚係condom呀！
義士比狗行私刑仲無動於衷嘅話狗都不如

推，新屋嶺

痴撚線嚴刑逼供

屌推

[爭65000簽啦] 連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

21世紀仲有屈打成招

721 811

幫推

嗱 法治社會? 警暴社會就真！

收皮啦港府

不能忘記 黑警要還

你試下俾人打到斷骨，隨時唔止
抗爭者一直生活係和平社會
唔係受過訓練嘅士兵
你就唔好係度講風涼話
當事人睇到聽到會係二次傷害

清算黑警我要

辛苦手足

無人性

酷刑之下，這批年輕人全部認罪
屌你老母死黑警

推爆佢

屈打成招呀

救救義士please

大紀元好似唔夠核彈…

痴撚線
而家狗屋做埋法院？
噤要法院黎把托

救救小朋友

必須要推
有冇巴打可以講下，點宣傳效用最大？

911不燒山不傷害無辜

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屈打成招!!

吓 手足認罪？ 唔會呀嘛

酷刑下認罪，上到庭可以成份口供打甩。

推上twitter

我有學生係新屋俾狗打到不似人型，死黑警唔好放過佢哋

612
721
811
831

推！ ！ ！

推！！！

各位義士！ 你地無做錯到！ 辛苦你地喇！
願榮光歸香港及你地！

一個不能少啊
推爆

咁樣酷刑下被迫認罪，法庭都敢判有罪！？
以後重有香港人會信你香港法庭法律？？

721 811 831

屌佢老母死黑警 推呀

加上離開新屋嶺後有骨折等嚴重傷勢
應該足夠說明陪審團

推! 我地要一齊行落去!
五大訴求,缺一不可

救吓手足救吓香港

Recap in English:

SAN Uk Leng detention camp inmates have all confessed to their charges.

10lives have exchanged one truth.

有南華早報你唔用

共慘黨你地全家等落地獄

嚴刑逼供真係好難捱
好難怪手足

黑警必須死

搵律師代表上庭向法官唔認罪同投訴警察酷刑份口供有機會打甩。

push...

北區好藍架

如果真係屈打成招嘅話，啲口供仲有冇效？

新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

屌。。。。

推爆佢呀屌

我哋依家可以做到嘅就只有捐錢，請最好嘅律師

頂住用先

香港警察 不得好死

大大力推呀屌

酷刑 仆街

有咩可以做？

推 我唔敢想像入面發生係你地身上既事，我淨係知你地每個都係英雄 好擔心你地

屈打成招即係一路打你直到你認罪先停手,有6個送院診段係情況嚴重,一支根斷成三段,腦出血,傷到有幾重?呢啲就係一句無野講既代價

大紀元信唔過

屌酷刑唔係無得定罪咩。
之前有間女校用酷刑逼啲人認罪全部徹回

係唔係9月25上庭？

問題係大紀完報既唔係事實

Those who have been arrested were allegedly forced to plea guilty after being tortured by the hk police. The force denied their request to contact their family.
A protestor, whom was sent to the hospital, recounted that he was beaten by the police with a baton during the arrest and was yet again denied the right to seek legal advice and contact the lawyers in San Uk Ling detention center.
The request of seeing a lawyer was only granted once when the arrestee was sent to North District hospital; further requests were again denied

我

救佢地 求下你

呢個最重要 將來提堂都係根據佢地口供
救人

Dllm

新屋嶺同831死人係唔洗fc 我都會信既野，唔好再比excuse 自己覺得事情仲未去到最衰，咁樣只係逃避現實

手足唔係condom 😭😭😭

屌 推啊😭😭

求義士搵律師指證

人治社會 睇邊個法官喇

上到庭反口話比警方屈打成招一樣有得打

私刑逼供，推上國際，Twitter reddit ig snapchat 乜乜77 都好

黑警 我要你冚家剷

一定要打到上高院終院

推到外國人睇到

我要登報！

英文唔好幫手plx

之前有律師講過佢地未到之前新屋領手足巳經比人逼落哂口公

仲有個護士出黎講班狗打到手足隻手得塊皮連住

一撚定係真

你信唔代表係fact, 黑警唔可信，唔代表大紀元可信
你開呢個post目的係乜？同連登仔講？
連登有邊個唔知黑警仆街？有邊個唔知政府黑幕重重？
你都係想外媒報，想美國做野
咁憑乜野拎住條未factcheck嘅news去叫人幫手？

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動(2)

眾籌告黑警

《反擊黑警》申請禁制令 禁止無佩戴委任證警員出勤

酷刑迫供，落口供無律師，黑警每天四點謊話連編已公認不誠實證人，上庭有得打

dgskdlm

黑警死全家

依家警權已經大到佢地可以掉轉頭咬返自己主人
真係好癲

巴打借黎post係twitter ok？

Pushhhhh

大家推啊

可唔可以以黑警用酷刑迫供
剝削權利唔准見律師唔准單獨見醫護理由
而推翻控罪
求吓律師幫幫手

Sorry有冇Fact Check 同新聞報？

要推上國際，Spread比國際報館同各國領袖！

我之前都寄過信去白宮！

大家不如一齊寄，人多就可以get focus!

email template

Dear Sir/Madam,

I would like to report that Hong Kong citizens are being persecuted like the mainland people, 9 suicides (jumped off without witnesses (before, during and after the suicide) , lack of loud noise of hitting on the ground after the 'jump', unreasonable small amount of blood on site ), 4 unknown drownings (at least one confirmed homicides, reserved tied-up hands loaded with bricks ) , one found dead at home from beaten to death with baton and more since 31.8 Price Edward Station Incident. Police unusal violently evacuation and isolated scene from paramedic and volunteer first aiders, press and anyone apart from their own tact team. The said MTR stations along with a couple in line were closed instantly, following two days of shut down and concealed of Prince Edward Station of unusual practice as highly significant transit hub.
Conspiracy has it those protestors who were killed in Prince Edward station been covered up, locking down the station to eliminate evidence of unlawful crackdown led to cause of deaths. The recent frequent corpses discovery were a trick of body manipulation as unknown found bodies usually got faded out. and those elderly bodies could be the parents of those killed protestors when they try to find their families.
CCTV footage being disclose from the MTR station to public were requested and rejected.
NB: China is well-known for staging assassination of political activists to suicide cases. Hong Kong People believe HK Police is adapting same practice in handling over used forced led to death of protestors at Prince Edward Station on 31.8.

Hopefully, you can spread Hong Kong truth with your credibility, let more people understand that Mainland government is totally destroy one country, two systems, disrespect the Sino-British Joint Declaration, let's Hong Kong government persecute citizens like Xinjiang and Uighurs.

Yours faithfully,

Name
A Hong Kong Citizen

推
求下大家救人

呢個真係要推，大家唱完歌要做返啲實事

英文翻譯唔該!!要上國際!

無人性癲狗

去twitter幫手推啊

公義何在

死黑警

我寧願佢地認罪保命
黑警正仆街黎嫁

推上國際

第一，個post 唔係我開
第二，我從來冇諗過要外國幫手

黑警正仆街

屈打成招
屌你老母

915
仲有太子cctv!

香港納粹黨

推上國際！
用酷刑逼人認莫須有罪

1, 睇錯樓主，sor
2, 唔靠外國，尤其美國俾壓力中共，場運動7月已經完左

終審都要上

第一點，接受你道歉
第二點，我只係講我立場，人地你地搵唔搵外國幫手我冇意見

屌你老母

‼️重要過重要, 大家做正經野先, 今晚12點前文宣出去‼️👇🏻
正式發佈 9月11日示威者向美國悼念日文宣 大家今晚12點前要對全世界宣傳好！

Pushhhh

直頭要拎埋上庭啦

屈打成招😡

頂 我地仲可以點幫😭😭😭

已經講咗一次呢個係一個月前傳出未FC既傳聞黎，冇人理

公海 -> 連登 -> HK01 -> 大紀元 -> 連登

大紀元照抄一個月前既HK01，然後又係連登重新再炒起

宜家人地打起fake news 戰，d連登仔仲係咁

知道大家都攰

但唔好放棄

gphone同hocc下星期去美國，求下你地幫拖

咁多家屬都被滅聲？認邊條罪先得架？

法輪功我驚炒車喎

推比全世界睇

香港慘案冤案

P牌推唔到 照推

痴線！！！！！

Cls

黑警死全家，中共全黨死清光
但信念只係信念，實際唔係信就得
我信黑警自編自演，但cut段片講黑警掟汽油彈，仲昆埋CNN就另一回事
我信新屋嶺係有黑幕，但信歸信，事實係仲未搵到證據
就算做外國文宣，我最多都只能夠講，呢堆黑幕極有可能，而香港人完全唔信政府，要求外國介入
而唔係講到實牙實齒，但又拎唔到證據support自己，咁同藍絲廢老whtsapp group冇分別

文宣做野呀

大家都估唔到啲黑警咁仆街既,見到啲傷勢就知.其實第一次銅鑼灣卧底打啲手足就知啲黑警有幾仆街,一野掟手足個頭落石博,根本就係想攞人命,如果撞中左石博一定頭都爆,唔死都癱.所以一直都唔想啲前線出咁多,除非啲前線真係well-trained and well-prepared,但係點train and prepare呢?所以我覺得武力抗爭真係好難,要另外搵出路.

有無其他報章有報?

721 831

黑警一定有報應

fake

其實大紀元 既新聞 , 可信度極低

推 當差係大仆街

本文有d長,阻大家小小時間(內有無知吹水意見). 如有錯誤,請糾正。 不喜請屌,任屌吾嬲。不篤灰不割席
多hi謝個柒婆connect哂全香港人甘關心社會 政治 香港冇得輸

請文宣幫黨鐵做下宣傳,幫佢揚威國際. 黨鐵除左北京 深圳 杭州有鐵路業務外 英國 墨爾本 悉尼等西方國家都有。 黨鐵經常性有訴號故障, 連累市民日常活動, 沒有改善還年年加價 7月至今既惡行大家有目共賭。 1間甘冇良心既公司(受chinazi控制) 點可以系國際上服務廣大市民!另外中國人系外國有開公司做生意,依班無良雇主會扼殺當地人言論自由, 散播白色恐怖 國泰就系1個例子!
文宣組繼續加油吾可以俾班黑心企業 黑警 港共官員 Chinazi 為害人間

前線勇武表現愈來愈好但謹記每次第一,二波衝突後就要散 因為警狗會增援更多狗及部署, 令送頭既人更加多 。而且前線人多 散既時間變小左,可以走既地方又縮窄左。我建議set完路障後,部分人去各區狗屋玩快閃。去狗屋做咩? 狗屋有甘多狗車私人車 千祈吾好掉磚頭 玻璃瓶 破壞公物吾岩嫁(麻煩熟悉車保人士提供資訊, 班狗既私人車非馬路上行駛被破壞有冇得賠) 記得吾好逗留太耐,激嬲佢地又捉吾到人先對我地有利 另外各區市民吾好尊登挑釁班狗,佢地已經失控 連住附近街坊佢地都會照狗衝照捉人 吾好造成不必要傷害,被捕。因為最大得益系佢地, 又可以呃多幾個鐘ot。 依家每次衝擊完班狗都會企系街 黨鐵站附近, 有冇得諗做高空功擊? 掉下野,洗石水(做地盤既可以收集俾大家用) 撚下狗又整污糟佢地成身。 記得吾好系屋企, 自己住果層掉。最緊要系安全地方活動!

各位手足記得搞完事就走,依家玩快閃 突擊先最有效,對前線傷害最小。成日留戀系到同警狗搏火系冇乜作用,好似上面甘講 快閃破壞狗屋,玩下魔法,嚇下班狗仲好。記得叫人留系到果班就系鬼 依家每次都會有鬼系附近。雨季風季已經到左,大家要關好門窗 特別系狗屋同政府部門, 吾好破壞d窗牙,損失好大嫁! 香港靠哂你地吾可以再有甘多人送頭。

林奠個柒婆同狗官縮左好耐水, 我地可以不定時系晚上/凌晨 組隊去佢地屋企附近行山, 跑步叫口號 或靜坐。等佢冇教好訓! 人數吾洗多,吾好破壞同衝擊。

最後最後我地要諗下新戰略 學下烏克蘭 要教訓下班仆街狗, 港共建制狗官同警狗都吾洗客氣。依家休班狗可以帶棍,更加易認到佢地 勇武們可以系各區組成1隊滅狗隊,1有機會就捉9住佢地,打到佢地殘廢 以一儆百(麻包袋果時最好有人睇水, 附近可能有狗扮路人, 死藍絲廢佬阻礙)。橫店都系送頭,點解吾搵時機麻包袋佢地打到佢地入廠出吾返黎 依家每次既對峙吾需要太埋身同持久,因為黨鐵會配合狗停地鐵亂捉人,造成更多市民手足既傷害。所以要玩遠功掉下野就走人。警隊系政府同柒婆既最後防線,我地既目標系警狗,吾好再搞黨鐵之類 以最近例子, 黨鐵1有被破壞就封站,引狗入吾同站留守, 好多行過途人 市民無辜被捉。好多遊行人士要走就好困難!

請警狗吾好再話警察入面仲有咩好人,我地大部分市民都吾會信。如果你系既 請提供畜龍同串串貢既前線名單同個人資料 否則我地系吾撚相信警狗系有好人忍你地班仆街好撚耐 警察就大尻哂咩,除哂gear你咪廢柴1個 下次叫口號除左叫黑社會外, 可以叫警狗要ot 警嫂愛3P

大家集思廣益, 俾下意思 前線先可以不斷改進進步。依場系持久戰, 有排抗爭

五大訴求 缺一不可

一定要將一切基於事實推出國際，由美國及西方世界判斷
一但法官不依國際標準判決，就有理由連個法官都制裁埋

推攬炒巴出黎

其實受害者出來露面開記招，我們全力支持他，d狗就係捉著呢點，如果露面就啫係真有其事，迫全世界一定要做野

推爆佢丫！！！！！70週年同個仆街政權開年！！！！！

推 文宣用 快

一個都不能少!!

理論上係可以
實際上依家唔知變到咩世界

推爆

痴撚線 香港已成集中營

更要推遊行同全球反共

推唔到

推
大家諗辦法救下佢哋

推到警畜死全家

大紀元
唔好跟咁貼住
好易炒車
之後冇人再信我地

W T F

應該登報

P牌推唔到

唔好淨係去太子
唔好轉移視線
新屋嶺好多手足受緊苦

登報

道德淪喪

日日推

推呀！

屈打成招 頂佢個肺

求吓大家

屌 大紀元不嬲唔可信！！

911 屋企要人
915 HongKongers Assemble

pushh

黑警 冚家剷

黑警

有無可以幫手?

諗起逆權大狀

/Push

推！義士無罪

自由歸於香港

好心up
為左義士，大家都唔好放棄

推到美國！

毋忘所有義士！

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

黑警CLS嫁?721 831

推 點解會咁好唔開心

大紀元假新聞

祝黑警死全家死剩自己百病纏身長命百歲

大家係咪有共識16/9再戰

跟本唔係fake

黑警死全家
一齊去twitter push

救

屌佢老母。
推！

小弟無能，只能夠幫推

好唔開心⋯我地究竟仲可以做d咩幫佢地？

黑警死全家

不忘被捕義士

831 811 721

違反酷刑罪

幫到就幫

..

屌 好撚心痛

係咪登報要錢
快比link

屌 推推推

召喚攬炒兄弟發動行動

係作地用命換番黎既依一刻

屌你老母黑警

唔推？唔得！

點搞

上庭要推翻口供，話係酷刑下被逼認罪！就算杜浩成都未必敢咩上身！

721
831

根本係可以繼續屌柒啲狗，總之聯絡唔到就話懷疑佢地俾狗打死左，啲狗玩唔俾聯絡嘛，總之以後一有義士被捕就話佢地俾人打死，逼狗放佢地出黎聯絡律師同屋企人，俾出面知佢情況。咁做應該可以減少義士失聯機會，純個人意見。勿屌

屈打成招既口供可推翻嫁！

一定有公安

揾關公廟果啲認證傳媒 話比國際知啊！

推推推推推

推推推推

太子新屋嶺一齊推

有冇得召喚攬炒巴再一次眾籌登報紙
引起國際關注

嗚呀！！！！

忿怒
垃圾

一班年輕人...

推 屌你老母咩黑警
又濫權又濫暴

希望有人話俾義士知
等佢地同律師研究吓

推呀，跪求文宣

義士唔係condom

推！唔可以放棄！我地點都要齊上齊落！

老老實實可以點直接幫到佢地？

做乜我地要fact check，釋除公眾疑慮，係政府責任。

其實呢啲屈打成招，係咪有得打？

屈打成招
黑警真係小心下半生

屌你老母屈打成招

可以點救佢地

大紀元,唔係話一定唔可信,但小心炒車

千祈唔好浪費

推左先

正常黎講屈打成招告得入咩

明明新屋嶺係集中營 仲有傳輪姦 點解無人講

大紀元做source都有4千正評
你唔好quote文匯太公吖笨

香港人有個缺點 太善忘

成年人
聰明，twitter 好D

歷史最黑既一班黑警

除大紀元仲有冇其他傳媒報導？見到之前728個班被告暴動已提堂 925會再提堂

推啊屌佢老母死黑警

和理非可以點幫佢地

915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

醫療報告一定要有 放哂比記者

好慘

你覺得佢地出到？
強姦完 仲會放你出黎爆料？

港台《視點31》早前揭示，8.11被送往新屋嶺拘留中心的被捕者中，有律師等候十多個小時仍未能見被捕者，亦有被捕者稱沒有律師陪同便錄了口供。江永祥回應律師見被捕者的安排指，8.11新屋嶺被捕者中，有36人曾見律師、18人在未有律師陪同錄口供。被問到警方是否未能安排被捕者見律師，江永祥稱，以他所知，「（8月11日）當晚唔知得兩個定三個律師到場㗎咋，好似去政府醫院睇街症咁，你都要排隊，醫生得閒先得㗎，係咪先？都要律師逐個見。」警察公共關係科總警司謝振中隨後補充指，在近日的拘捕中，有個別律師代表很多不同的犯人，如果律師要逐個見，一定會出現有先有後的情況，「有時（被捕者）遲咗見（律師），並不是因為我哋冇房，可能因為個律師見緊第二個人，呢個都係常見嘅情況。」

肯定唔會全部認啦,唔該做下fact check 咪傳大紀元

推你老母

?

Fuck the popo
Fuck the HK government

推，手足，加油

唔好啊

幫你推一推

已經講過呢個係一個月前傳出果陣仲未FC既傳聞黎，冇人理

公海 -> 連登 -> HK01 -> 大紀元 -> 連登

大紀元照抄一個月前既HK01，然後又係連登重新再炒起

宜家人地打起fake news 戰，d連登仔仲係咁

D K L M!!!!!!

915

推!

推唔郁都照推

義士頂住 永遠唔會忙記大家

可以屌新屋嶺好黑暗,差唔多公認
但其他野做下fc啦屌..有咩可能全部認罪

😭😭😭

推呀！！！！！！

對大紀元有保留

光復香港

攬炒巴

屌你老味 推啊

仆街狗 打到手足失禁!!! 快撚啲死呀

唔知屌你地傻 定咩好
嬲還嬲 做下fc 唔好嬲上腦啦
係咪都推

唉 我地要加油！

環球時報既相反面 同樣係鳩up 為主 鳩吹大戰鳩吹

推 黑警死全家

Pish🥺

推爆佢！一個都唔可以放棄

推到仆街

同時必須要有受傷義士鼓起勇氣同鏡頭講佢哋嘅苦難， 從而要令美國白宮嗰邊有一個解放香港嘅迫切性

真心要登報
酷刑已經企咗出黎講唔撚好話咩fc
攬炒巴

犧牲左好多人呀唱完歌要做返野，唔係會變嘉年華

求文宣高手

???????

港台《視點31》早前揭示，8.11被送往新屋嶺拘留中心的被捕者中，有律師等候十多個小時仍未能見被捕者，亦有被捕者稱沒有律師陪同便錄了口供。江永祥回應律師見被捕者的安排指，8.11新屋嶺被捕者中，有36人曾見律師、18人在未有律師陪同錄口供。被問到警方是否未能安排被捕者見律師，江永祥稱，以他所知，「（8月11日）當晚唔知得兩個定三個律師到場㗎咋，好似去政府醫院睇街症咁，你都要排隊，醫生得閒先得㗎，係咪先？都要律師逐個見。」警察公共關係科總警司謝振中隨後補充指，在近日的拘捕中，有個別律師代表很多不同的犯人，如果律師要逐個見，一定會出現有先有後的情況，「有時（被捕者）遲咗見（律師），並不是因為我哋冇房，可能因為個律師見緊第二個人，呢個都係常見嘅情況。」

係打同逼你係冇律師下陪同錄口供 ,大紀元呢D 消息一個月前都有
肯定唔會全部認啦,唔該做下fact check 咪傳大紀元

篤灰熱線其實恐怖過智能燈柱 （一定要推上國際）

我唔識英文
我識早就幫手文宣

推

認罪係以退為進

係黑蟼屈打成招嘅證明

認罪就係為求令班死黑蟼嘅毒行公諸於世!

puah

救義士！

推
香港人岀錢永遠最多手

無律師？ 律師教佢認？

屌你老母死黑警，要點先可以搞到佢哋變不可信不誠實證人

快

點解可以咁撚殘酷
黑警死全家

幫幫義士

唔比見律師

幫手推呀

救下佢哋

痴撚線，完全大陸咁

痴撚線全部屈打成招 痴撚線

p牌推唔到

屌啊

推爆佢!

唉

人嚟呀

救救大家

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推到上報 俾外國記者見到

點解831有哂cam 傳死咗人我地就信十足十
新屋嶺冇cam 傳強姦酷刑打死人就唔信？？？？？
要證明自己清白嘅係黑警 唔係我地幫佢搵架
煲大佢 煲到佢攞證據 唔可以唔回應
咁我地咪會知道真相囉
我都好希望係炒車 但我地查唔到真相 係要靠第三者查證
唔煲大件事點會有群眾壓力逼到佢地回應
為咗手足 幾政治潔癖都要煲大再算
已經有醫護出黎講入新屋嶺嘅傷者有幾嚴重傷勢
點解唔信？點樣fact check?

831就算有鏗鏘集 黨鐵公開screenshot
一日冇公開cctv都唔可以信

新屋嶺如果唔係身有屎
手足點會傷勢嚴重？ 點會被阻撓連絡外界？

唔係要傳假新聞假消息
你地驚炒車
就唔驚係真實發生緊嘅？

係一定甩，而且可以改由法庭拘留監管。

.

係咪痴左線
無人權？

手足

推!! 黑警, 一個都唔可以放過 !!!

推
佢哋幾時先出得番尼？

可唔可以上庭嗰陣話比人屈打成招

即刻改口唔認

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！
一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點？九點？吶喊！！！（fact checking)
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？

可能用佢地屋企人嚟威脅佢哋
如果唔認罪就整死埋佢地親朋戚友
依家咁黑暗 對家有咩做唔岀

1

推到上報

肯定唔係全部認罪啦...唔好冇fc 信埋大紀元

港台有做過去訪問新屋嶺既手足 同律師訪問
有逼你錄口供,有部分人係錄左口供
但肯定唔係全部錄 同虐打
之後有新聞班狗講係54個 有18個錄左口供

唔可以放棄呀

心痛

痛

,,,,

推撚爆

推 屌死你班popop

推！！！！！

幫幫手

登多次報

義士們
香港人 係會記得你地 頂住呀

求下大家

當全世界都講緊人權時
香港出現酷刑時又冇任何力量制衡

仆街！救人！求文宣之外仲可以做啲嘜？

一定要推爆 班死黑警一定要坐監加落地獄！

可以點做

Push.

救下手足

唔想分化，不過手足你可唔可以將心比己，入到去俾人打成點你自己都想像到啦，我哋都係普通人咋，你估練過鐵布衫唔驚俾人打咩，喺出面仲話有人睇完成班人，入面得自己一個⋯

永不放棄手足
義士非condom
支持到底

還命

五大訴求
缺一不可

903

唔認罪，就會成為2003 年的孫志剛，被警察毒打而死

屌班黑警

可以有咩做到幫手

我會相信班狗寧願唔要口供
純料打/侮辱班手足
多過 屈打成招
同埋認罪唔係上到庭先認既咩？

推
呢一刻我應得做乜

真 呢個Source真係要小心
香港主流媒體都未報 建議大家文宣都要加翻疑似的字眼先
唔好推得太大力住 誠信對我地好重要
建議記者聽日問翻例四問下班狗先

解散警隊，清算黑警。

黑警有咩做唔出

屌 死黑警

有冇法律jj解答下，如果係咁既情況下認罪有冇機會打得甩

如果真係咁 點救班手足出黎 係咪應該搵到多啲家屬一齊陳情要求放人要見佢地個仔...

應該仲可以打口供

psh

酷刑！可恥

推！屌你老母！

告鳩黑警酷刑罪

Fuck all the police!!!!!

大大力推
黑警可恥！

大紀元有少少卻步

不過希望入面既手足要頂住

31 Hong Kong Teenage Protesters Held in Concentration Camp All Got Bone Fracture & Confessed. By Chapman Chen, HKBNews
Under severe tortures, over 30 teenage detainees of San Uk Ling Detention Center, located on the Hong Kong-China border, have sustained bone fracture, based on news circulating on the net as cited by HKFP and HK01. The spine of one of them has been pressurized such that he is suffering from urinary incontinence. All of them have confessed. But still they are disallowed to make phone calls, to meet their family or lawyer. The femoral bone of several of them is broken, and a few days ago, they were sent to the Northern District Hospital for treatment. According to HK Epoch Times, this "concentration camp" is detaining over 70 protesters arrested in Tsim Sha Tsui and Causeway Bay on Aug 11, and in Prince Edward MTR Station on Aug 31. Over 30 of them are aged between 16 and 18.

The HK Police later confirmed that 31 detainees of the Center were sent to the hospital and six of them got bone fracture, but denied that they sustained the injury during detention.

A reporter of HK NOW TV has video-recorded how the police planted a bamboo in the backsack of an 18-year-old boy called Ng Cheuk-lam on Aug. 11 evening. Ng's mother later posted on her facebook that her son had not been injured before being arrested. After the arrest, he was beaten until his brain bled and had to be sent to hospital. Ng has been detained in no other center but San Uk Ling.

Pic: Carl Count/Getty images

FB link:

Web link:

#sanukling #hongkonghumanrights #extraditionlaw #ccp #communistChina #maga2020 #trump2020 #hongkonghumanrightsandDemocracyAct #donaldtrump #chapmanchen #HKBNews

屌狗

求手足

淨係呢個post我已經講過幾次，
呢個係一個月前傳出而果陣仲未FC既傳聞黎，由10幾頁講到70幾頁都係冇人理

公海 -> 連登 -> HK01 -> 大紀元 -> 連登

大紀元照抄一個月前既HK01，然後又係連登重新再炒起
如果你直接攞中間嗰段Google，就可以發現大紀元係將一個月前嘅HK01果篇直接搬字過紙

就着呢個傳聞，8月尾公開左講出左新聞講係有31人係送院，6人骨折，18人係未有律師既情況錄口供（另外果位巴打既新聞source）
而HA Secret 都有嘗試fact check過，詳細可以睇埋佢地22號既post

睇你點睇

黑警報應將會降臨他們的妻兒子女

死全家

死黑警！！

我要叫單野變成集中營news
推出海外
俾人知道黑警濫刑有幾暴力

CLS..
毫無人性

喂，但好似有啲明明都冇認罪......

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

有無人可以做返具體行動呀？

黑警不得好死

救義士呀

推，救手足！

push!

唔通吹中国或成最後贏家咩
有啲友話勿因人廢言呀

FUCK!

推上國際先有用
各位郁手推

當自己係判官 好撚嬲

人力去救 都係個句 其實唔難
But 要齊心

死差佬

如何能推到黑警名成為不誠實證人！！

寧死不屈，唔好認呀
一認左神仙都難救

屈打成招，算唔算做假口供

屈打成招喎屌 帝制社會咩而家dllm

大把人 只想睇自己想睇既野,係咁怒屌 好傷心 乜乜乜

811 送新屋嶺堆人 關於個日港台係有做過節目
律師話有部分人係冇律師見證下一早錄左口供
有被捕人士受訪都係話 唔比送院/見律師,同埋唔成熟比人 大左口供
虐打 可能有 但肯定唔係全部
唔洗傷心 講到全部都被虐待 再全部被逼認罪咁

推
屌你老母黑警死全家

屌！

大紀元的確有爭議

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

唉幾時可以爭氣d 唔好淨係笑人藍絲鍾意消息稱 消息人士指 有網友透露
FC真的是一種態度

問題係外媒唔會信大紀元

點解好似冇人將呢啲新聞翻譯做英文比全世界知

推 死黑警 遭天譴

9月15日行動Post

推！！！

屌你老母黑社會

勿忘新屋嶺 831 721

屈打成招😡😡屌你老母死黑警

黑警死全家
屈打成招

推救義士

屌。。

衝入去救人啦屌

屌黑警老母

大紀元又點樣冇人信，喺得華人自己唔信，呢幾年大紀元喺美國中文媒體黎講根本做得好好，再者你唔喺覺得活摘器官仲喺假？大紀元屈佢？其實都唔洗話有權威人士覺得真有其事，自己睇返新聞啦。

由1970-2000年喺有大量外國人去中國俾錢接受器官移植，一直到俾人揭發先唔再接受外國人黎俾錢移植。2006有外國組織統計當年有最少1萬名外國喺中國接受咗移植，推算每年大概都喺呢個數。

2017-2018年都有外國記者放蛇去搵Agent 介紹去中國做移植，醫院見面即時應承2-3個禮拜就搵到適合既器官。你用常識諗下都知根本個情況喺痴線，唔喺因爲佢喺外國人所以有特權快o的，就算時至今日一個大陸人如果想做移植，真喺唔算好貴，大概20-30萬就可以2-4禮拜內幫你搵到適合既捐獻者，你覺得仲喺假？醒下啦呢點我本人Fact checked 有親戚喺大陸接受過手術。

痴撚線

唔可以俾「警權過大」既情況惡化落去

慘

點幫

在神智不清及嚴刑之下簽署的文件 均不能作為有效的法律文件

尼個post 真係要推爆!! 救人呀~~救人呀~~救人呀~~救人呀~~救人呀~~

太長追唔切，屈打成招下既口供可用？有無法律撚可以解釋下？

推到黑警死全家

要推返上去呀屌你
咁撚重要一定要推到國際層面

推！
屌你老母
死黑警屈打成招
黑警死全家！

應該好多人無留意係大紀元⋯⋯
希望炒車

要申請警察係唔可信證人
可以用啲黑警偽造證據既片去申請

利申：唔識法律

DKLMCFH
酷刑迫認罪

呢單嘢係最邪惡嘅事

屌 聽到呢個消息好心up 推男人老狗好想喊

唔好意思，想問新嶺屋喺邊？有無詳細地址

撞呀

撐 ... 怒不可遏

反共架

推到有英文文宣

唔可以放過黑警呀

其實上庭大爆黑警屈打成招，黑警仲衰

一定要驗傷

2019了，香港都仲有屈打成招。

林奠，popo：法治係香港既核心價值

救義士，推

推 twitter見啦手足

我無嘢講

義士唔係condom
PUSH

有核彈
都要大家肯「真係做野」先得

屈打成招，港共可恥

大紀元
反共報A_A

長期置頂

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

上到庭唔認又得唔得?

大家留意返

五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推 唔可以唔理

屌佢老母死黑警!!!!

@我要攬炒

有無得話係比人用嚴刑迫供黎認罪?

個標題做乜鳩 十幾個手足死左？

屌，推啊，有冇得推翻罪名

死仆街黑警

新屋嶺可能真係打死過人...

呢班黑警收皮啦！！！！！

推
死仆街黑警

問題都喺錢

屈打成招，法庭唔批㗎

被逼認罪 上到庭有冇用？

推。。

推
要為義士討回公道
義士不是condom

我好想幫到佢地😭😭😭😭

黑警真係無法無天
推

新屋嶺

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔好咁啦 大紀元真係見到都唔想睇
你睇大紀元就同藍絲睇人民月報同玩鳩時報冇分別

fact check 咗先

不如有啲錢既同路人集資去搵一啲勁既律師去處理呢啲比較難去打既cases

推 英文文宣救人呀

照道理就係既
但對住個以民為敵既政府就無意思

fake news滿天飛, 就令到real news無法有效傳播
特別係無法證實, 亦真亦假既消息, 就更加擾亂公眾視線
當然咁做政府自己都會奶野
例如羅犯話有女仔做左義士既慰安婦
長遠而言會令社會disorder, 元氣更為大傷

只可感概係共產黨整死香港都在所不惜

其實爆左有警察扮示威者後
所有案件上到庭都有好大既問題

一係就全部放哂
一係就整死埋個司法

未上庭認咩罪？

PUSH BACK

願黑警長命百歲，斷手斷腳，伏地而行，代代如此

與其好人性化咁諗對方下一步會點做，不如諗佢哋會冇人性到乜地步。
例如，新屋嶺距離沙嶺墳場只係十幾分鐘步程，車去都係3分鐘，以前要有禁區紙，依家唔駛但有幾多人會去？
純粹鳩想，自己諗下。

屈打成招係咪有得拆?

救義士

唔知可以做咩，但幫推。

發夢諗有冇咩方法可以搞鳩新屋嶺，令佢斷水斷電之後關閉之類咁，或者用無人機放黑魔法入去？

再推

香港人係時候集結群眾力量！
推翻成個警務處！

堆

黑警死全家
禍必及妻女

幫手做野

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

我屌你老母死黑警

香港有個新x訓練營

pp

已經有人翻譯咗編訪問
仲tweet緊

好撚灰我既勇武bb呀

仆街啦逼人認罪, 當係集中營?

D狗咁做個官點信陪審員點信

屌。。。

屈打成招有冇得打甩

P

推唔到都要推．

推唔到都要推．2/10

推唔到都要推．3/10

推唔到都要推．5/10

推唔到都要推．6/10

推唔到都要推．7/10

推唔到都要推．8/10

推唔到都要推．9/10

推唔到都要推．10/10

推唔到都要推．11/10

推唔到都要推．12/10

推唔到都要推．13/10

推啦

土土

屌垃圾黑警

係咪比中共洗左腦覺得大紀元係惡魔

推完要做野先得嫁

除非有手足除罩係記者會講

全部手足連點樣比啲狗打到咁傷都驚講出嚟
連強姦案都冇人澄清冇發生過

我諗到有幾種可能性

-有人唔認被打死 佢地唔認就會一樣下場
-關係深切嘅人被要脅

救救救

如果一人一個twitter post 就己經有八千幾個 加油！

推推推
救人呀救人呀

There's teens surrendered to their charges because of cruel tortures in 新屋嶺.

召喚攬炒巴

推 又被跳海 被跳樓 被謀殺

推上去

真心認為登報可以，以社會白色恐怖連埋新屋嶺嘅黑色恐怖，配合返香港人唔會因為咁而驚，並會繼續抗爭！

想推

快推救人

核彈

英文廢幫推

好無陰公！
推

915全部人舉美國🇺🇸德國🇩🇪英國🇬🇧

唔可以放棄佢地

做國際文宣la
屌

香港警察

Push!!!!

推 915 港島見

屌呀 大家醒下冷

輕鐵咗幾日 係時候要繼續行落去

Pishhhh

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

信唔信都好,
反正我必定將來清算班狗
我地香港人冇退路,一輸萬劫不復

抵L死, 做過D衰野比TV影哂有哂証梗係要認啦, 難為佢父母要幫佢出每堂13萬既律師費姐, 你地諗點幫哂佢地千幾人出錢啦.

新屋領有cctv咩？

咪繼續合唱團算囉 佢地當贏撚左嫁啦

咁我問返你 邊個出過黎話你聽係冇？
定大家唔信係事實 情願呃自己信係冇？

啲新聞報導話無

究竟可否用勇闖新屋嶺

有冇諗過消息係邊黎，咩人入到去？

直送人頭？我地依家仲未成氣候。

盲衝先叫直送 當然要計劃
而家全部人認完罪仲係咪扣留緊喺嗰度有冇人知？

爸打其實你係咪有更多消息
不如你講出嚟

有資料係手既唔係我，我都只係盡量將我知既野share出黎
好多野都係建基於知道再加以推測，自己推測出黎唔肯定我一律都唔會講，我唔想因為自己既推測影響到啲咩

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

仆街屈打成招

推 手足不是condom

幫幫幫幫幫

posh

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推比國際睇到前線手足經歷左咩

推，根本就係集中營，咁嘅招對 ISIS 都俾人屌到開花，你竟然用喺學生上面

831 721

推 新屋嶺集中營文宣好緊要 一定要推上國際

集中推831太子、915銅記

去

口供必需出於自願，到時上到court可以推翻曬所有証據

Push呀喂

狗地方黎

佢地幾時提堂?

推，勿忘初衷新屋嶺

女義士被凌辱
新屋嶺集中營
航空業大清算
爆眼護士之仇
二阪坊斬人案
元朗警黑合作
五大訴求全無
被捕者八百餘
多位義士死諫
警署強姦虐打
八三一警恐襲

乜仇都未報到，香港人已經善忘晒？

我地絕對唔可以習慣，手足們重拾憤怒，繼續抗爭

和理勇武，不分你我！光復香港，時代革命！

被捕攻略，同我睇晒佢，做好覺悟，一係你打狗，一係狗殺你，自己揀

港豬唔好善忘

Is this true??

Must post first！！！！！You Shit And Rot Govt disprove your shit self！！！！！！！
／新屋嶺真的有輪姦，20個女仔~現在NT某醫院
全部體内有3種性病！！！某教會的女傳道人剛去看她們／

要點做先幫到手

已成condom

推推

發夢新屋嶺啦

搜證不公唔係唔會告得入既咩

玄睇太子站、新屋嶺

1.黑警外強中乾
2.衝衝子不要硬碰 hit and run 不要送頭
3.將來要解散警隊
4.要抱有希望
香港一定win，美國是關鍵。

呼籲所有受害人挺身而出，開記者招待會爆大鑊。

香港兩大邪陣風水已破。
大嶼山寶蓮寺鼎腳嘅基本法等您去參詳。

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦

！！

可唔可以向法庭申請禁制令示威者被送到新屋靚，因為違反人權

核彈呀！！！！
同我推上去熱門
文宣！

解散警隊